其實朗朗最佳位置係咪後備？

歐國杯決賽贏法國 阿朗係後備鳩叫

世界盃十六強輸畀烏龜 阿朗喺場上面鳩射

其實阿朗踢後備係咪勁少少

求朗迷解答

跟本話佢隊友廢果d真係今年先睇波 隊友幫佢拎撚埋歐國 柒撚夠未牙朗死忠

朗咪係高層次啲㗎 佢哋唔撚理贏唔贏波

最緊要有鬥心

無c朗歐國盃分組賽出局，係咪又唔計

用新c朗好過啦

理撚得你之前贏幾多場

出局就出局啦

咁撚多廢話

痴撚線咩，佢講緊歐國盃呀 又唔計

而家講撚緊話佢隊友廢個point 做乜撚姐

你字都字識睇就出黎柒 唔好影衰朗粉啦

歐國盃佢咪以後備身份贏咗波囉

後備就贏波 正選就輸波

求解釋？

根本就係廢，你睇下匈牙利3-3葡萄牙個場

葡萄牙贏法國 個戰術就係阿朗坐冷板凳

你做咩唔睇決賽要睇之前嗰啲無謂嘅波呢

講得好

連登需要更多你依啲盲反無腦撚先會更低質

利申: 唔駛話我朗迷，因為我唔係

全部朗朗都係汁男

一出局全部返返自己老母閪度

網都唔敢上

所有人都係睇決賽㗎啦

你嘅意思係咪話四強果場仲要過決賽啊

唔係朗迷都可以係on9

有咩分別

一句講曬啦，葡萄牙拎冠軍唔關c朗事啦

直接啲啦反朗嘅朋友

佢嘅貢獻唔係後備囉

唔上場都係一種貢獻嚟㗎

你唔係唔撐阿朗啊

人地b華比人屌腳空門豬隊友呀

今屆睇嚟防反拍大巴先係王道

痴撚線隊隊攞住個波都喺度橫傳唔知做乜鳩

你講第個都算
呢件垃圾都提

平時係幾垃圾
但今場真係踢得唔差 好肯用波 唔係淨係右路un兩un傳番後當做左野

朗迷可唔可以唔好當睇唔到

真心求教

撚啲出句聲啦

屌你老母朗迷

對匈牙利輸咗就唔會有決賽嗰場波啦傻鳩

反朗大把野可以反
搵呢樣野笑只係顯得你智力低下

對法國輸咗就唔會有冠軍傻鳩

贏撚左匈牙利有柒用呀

四強當決賽
你係咪圍爐圍到索撚咗

下屆葡萄牙wc champ

美斯06年歐聯八強打後連後備都冇，咁佢最佳位置係咪電視機前既觀眾

c朗06年以一人之力帶領葡萄牙入四強
為佢嘅球王之路展開序幕

06歐聯斯斯咁‘廢 ’
邊似歐國杯決賽 做後備主力嘅朗朗姐 人哋後備重心嚟㗎嘛

佢起碼場場正選先，唔似足球上帝睇完電視當自己有份拎個歐聯

重有你咁好笑嘅
討論緊偉大嘅朗朗
做咩要無啦啦提其他人姐

你想討論可以自己開個post呀
做鍵盤戰士都要識字架大佬

想知場場國家隊決賽都做正選主力既斯斯捧到杯未

做多左啦 ching

本身你唔講尾果句 都會以為你係真心

06年朗朗

留意咗好耐，葡萄牙件14號防中幾搶眼

LIHKG @ Android

佢起碼場場正選 所以咪輸囉懵炳

當然未啦

做國家隊精選主力嘅朗朗都未捧杯啦

一個杯係後備攞返嚟嘅

係咁㗎啦 朗迷呀嘛

你對CC咁有興趣 不如你都開返個post啦
我淨係對朗朗有興趣咋

其實你今日都試咗咁多次啦

仲柒唔夠呀

其實都要多謝番佢俾個機會我推post

上帝國家隊都場場正選，咪又係輸

前提係一定要選朗朗打後備

又來多個四年後

你想講CC你自己開post啦
我淨係想講個心愛嘅朗朗

我唔想見到美斯啲咁嘅名出現喺呢個post
朗朗已經確立自己係分組賽球王
唔該唔好比較

唔贏4強點入決賽🤔🤔